有冇人講到閃電十一人有咩不足

人設 熱血 感情 畫質 咩都齊曬
真係諗極都諗唔到套動漫有咩做得唔好

錯在係CCTVB播

第1代好好睇

第2代睇到打外星人同玩替身就唔想睇

無h漫

第三呢

連鬼佬都讚

明顯係宣傳不足

無深度

0死角0缺點
同刀劍一樣

ching有見地

淨係識得出絕招，唔會射死角
唔會組織攻勢

啲招式好撚on9
當格鬥動畫算唔錯
足球就

第1代 日本隊外圍賽風丸入過1球角球直入

而佢係咪射個時係無鳩叫絕招

円堂永遠係男神

利申：
fans，円堂篇每集睇三次以上
一月閃十一復活祭飛咗日本睇
但係最近ares天秤真係無咗果種熱血，只係當普通新番咁睇，係舊人出會興奮一下

GO係垃圾

牙ching識波

冇咗圓堂守做主角就好似pokemon 冇咗比卡超，完全冇癮再睇

睇世界盃都唔會講場波冇深度啦

無黃紅牌

出過一張

呀唔係
紅牌都有 go2個陣

咩係越位

)

冇美斯

得第一代好睇

岩岩8點果場世界杯
點解打少隻都唔搵後備上場
佢地冇後備?

成日無球證

唯一缺點係一開必殺都一定係一樣位 吹雪bb永遠都喺中場開永恆暴雪

因為佢地唔係打藍波

次次反cup成功都會吹雞完場

冇角球 人牆

12碼都好似冇

基山廣太完美

有角球

無黃子華

邊集 已經唔記得曬

一場卡塔爾 一場美國

55

基山廣正呀，可惜佢唔係日本隊擔大旗個幾個

好似記得有一隊係用手開技推個波出去 算唔算犯規
冇記錯招技個名係叫 木陽離子炮

無掂到個波...

圓堂招異次玩之手擋個波出界都唔洗輸角球啦

講得好

重睇第一代啦，第一代除咗必殺技，仲好著重控球、戰術、同射球角度個d
邊似得第二代一味靠必殺技硬碰硬

冇掂唔算

畫到D人成個弱智仔咁已經係死罪啦-.-

鬼五馬六

唔係咩 場場都正選前鋒

算係啦，無印揀左gay山，所以呀風爐無得入隊。

套套卡通都係啦-.-

當年高達AGE比人屌撚7 都係因為用左呢隻小朋友畫風= =

到底佢地叫出嚟果D叫召換獸? 定替身? 定念獸?

獸魂，化身，戰甲，融合呀ching

阿風爐唔係泡菜既咩

印象中係雙國藉

本身玩驚都係分兩個
好似go咁，一係要白龍，一係要太陽
動畫就揀左gay山白龍係動畫入主角隊。所以無得睇照美

nds咩版本都好
都係gay山入日本隊喎?
定係你講緊其他野?

唔多正女

之後果d暴力足球，入波一定要連人帶波射入龍

第一集已經係啦

冇12碼

GO

閃十一啲偽娘多到不得了

夏未不知幾正

夏未煑啲野不知幾好食

一入波就入多球反cup

FOR CHILD

輕輕留個名

Ko外星學園之後已經係地球最強，未打得蠃之前又話無人阻止佢地破壞地球
打贏之後明明係最強，世界盃入面場場都爭d輸

未係球場入面死過人
但招招都勁到攞你命咁

簡直完美！
可以同寵物小精靈、妖怪小錶並列低齡向御三家！

最新嗰季唔錯

點睇呢招